唔好怪人出街 冇人消費 黃色經濟圈好難生存落去

餐廳 客人 做好自己本份就得

點解唔屌林鄭唔封關?